收到一個咁既訊息

各位巴打覺得我點做好

充電先，再打過去

祝返佢死全家
把口咁臭

We see the picture, you see the frame

好不安

父母係屋企俾車車死

謝謝關心
你老母俾狗屌

如果佢再send多個黎我可唔可以告佢恐嚇

覆佢
你老母被狗屌了，快回家看看
你還不回家看看，你老母快要高潮了

我在家

叫佢積吓口德啦

應左未啫，快啲

我唔敢

有勇氣開post,無勇氣去應啲垃圾，come on!!! 應啦

點解車死左會係屋企?

好心你積下口德啦

打俾老豆老母啦
是咪低能

覆左啦

駁唔到

佢指既車禍係咪你老豆同你老母玩推車
其實今次幾有新意喎
留名睇樓主點覆

真係覆左

正

lm

send多個佛祖.JPG俾佢

樓主快啲試下

快啲打俾老豆，check吓有無事

報警話比人恐嚇

strong post lau ming

打比屋企人睇下佢地有冇事先
冇事再玩殘條仆街

打咗過去 講普通話

報驚啦 告佢恐嚇
可能仲會有賠償

應該話口德分減一百

Lm

有無先確認父母安全

RIP

條友好冇品

點解出左車禍係返屋企

呢d低能野都好回?
要回就回比狗屌o個句啦

在家車禍死了

係 講普通話

Fb有隻蝗張相

你已經死了

原來old news sorry

貼返幅圖俾佢
前題係要樓主自己個FB用電話搜唔到

你問佢係咪比搖控車車死 如果唔係點會係屋企

back up 左先

差電呀！
充乜撚吃呀充你老母個閪呀？
差呀！臭閪

喂阿哥, 冇膽玩番人轉頭就咪開post啦

直播你比人玩?

講充電都屌

樓主識唔識條友先？

樓主冇撚用, 正廢西

尹

仆街嚇鳩我

充電係大陸字
由細到大都係叫叉電
增值都係叫增值而唔係叫充值

就係唔識

我冇用 我垃圾

弟 真的嗎？

"是你撞死的吗亲"
咁樣覆佢睇下佢咩回應?

家人出事點解路係去醫院係返屋企？
咁講法除非樓主離開左香港

確認左父母安全未

樓主雙親點？

其實收到呢個訊息既時候 由於我唔係屋企 所以我已經第一時間打左比老母 已確認安全

確認左 有心

安全 有心

快覆呢個比佢

口語係叫開叉電，但充電最多都係書面語，唔算大陸啦，充電寶呢啲自大陸創造既詞就話係姐

v7都有

樓豬係咪得罪左人?

小心係d你一覆就收你錢既sms 大陸好多

人不犯我我不犯人

留名撚佢

imessage黎

imessage我黎

iMsg黎

大陸佬黎

支那狗

Old news

比車撞 唔係去醫院 而係返屋企

最撚憎大陸佬

佢都算黑仔,無聊玩野玩著個網民

個大陸佬食飽飯無屎屙？

其實有冇可能係send錯

突發

點覆好

咩料呀

樓主小心佢撘你返深圳 擺你一年半載都唔審你

咩事其實

繼續叫佢積口德
無口德抵你無工開

strong post leave name

陪樓主癲

唔好嚇我啦

你用SMS

上次

笑死

連登有愛

樓主其實你有冇搞到人冇咗份工呀？

又黎玩串party?

不如諗吓佢點解會有你電話先啦

屌 又冇野睇喇

藍色先係iMessage 呀巴打，你咁send 要收錢

我今日係突然收到呢個訊息 點會搞到人冇左份工

笑撚死 隔離post live梗撚隻呃點數黨，樓主係到live梗隻痴線佬

樓主前排打過咩電話

三唔識七既電話我係唔會接 更何況亂打

點樣可以打一個電話冇左份工咁勁

樓主唔通係!@$@#$%#$%#$%^$#

我仲未覆佢

叫佢做蜀山先生

係味俾人借刀

你會唔會係行過街邊求其有條女露半球就緊火填問卷果啲

佢係咪sd錯俾樓主電話no.

會唔會點錯相，不如扮和解，問下佢咩事先

樓主係咪cool all

以前有個post係有人賣野，個買家買完用壞左定點要求退錢
賣家放上黎大家起底打電話
樓主有無做過呢啲？

唔會

COOL

冇賣過野

吊你老母，你老母比狗吊

話自己係狗

可唔可以填滿條女但唔填問卷

cold all

手快打錯

好嚇唔嚇搵著隻個連登仔搞
就比你睇下連登仔既威力

英神

回佢做咩話自己係狗啦

去FACEBOOK打佢個電話會搵到一個人叫Yuan Yuan

支那狗真得意

懷疑係連登仔

簡單一句

那你是狗吧

咪得
打咁多字做咩

識玩一定係平反六四 天滅支那共畜全家死清光

吊你老母，你老母被狗吊了。
係咪連登仔黎

樓主就唔岩啦，搞到人無左份工

驚佢唔明

唔係你賣，係你有無幫人手出過頭

亦都冇

留名跟進

係咪你老母send比你？
以前唔應老母都收過類似msg

大陸哩真係弱撚智

留番兩秒跟車先

我老母唔似做啲咁既野既人

樓主智商。。。睇黎得罪人都唔知

屌 live咗

給狗幹的滋味應該不太好受
好好孝順你老母閪吧！
祝君安好

咁樣覆大體d

充你老母電

笑死留名跟進

( Show Blocked User - 永遠的A )

人地而家唔覆我啦

你的工作就是做狗公配種？

68797566 有冇試過打唔打得通，或者叫巴打今晚三四點幫手試試

驚左你 起左佢低

諗起呢張

留名

以前睇過
睇番又笑左

D大陸仔真係好撚風趣

共狗

樓主你真係又癈又戇鳩
無啦啦老豆老母俾人問候都仲可以成個傻閪咁
唔係屌人都要教呀？

你老母當初比隻狗破左處,最後生撚埋你出黎,記唔記得呀,你老豆係我執返黎架,無我大慈大悲,你伯爺仲係街度食緊人地d屎ja世侄,諗起你岩岩出世個撚樣唔人唔狗咁,我而家都吱一聲咁笑出黎,契爺我睇住你大,你而家走黎我屋企門口,又all屎又all尿盛臭架嘛世侄,真係狗娘養的(笑)

Send俾佢

係office 忍笑忍得好辛苦

一人一msg炸佢啦

個電話有人聽，但把聲唔撚似支那人

係咪果d扮入境處/順豐用左你個電話打過去比條友

之前報過話班詐騙集圈可以扮到香港電話呃人

頭先打咗去 有個支那人用普通話講誰

覆佢
你老婆/女朋友塊野生癬？
所以要屌人老母嗎？

己經打唔通。
仲諗住練下普通話

咁多巴打打去
電話正在使用中

佢講普通話嘅

啱啱通咗，講廣東話嫁喎

一打過去 佢就話我屌你老母呀咁

應該樓主得罪了人or 條友揾錯仇家

係咪尹志平？

似係後者

Yes

充你老母個閪

打左無人聽

屌 電話正在使用中 好癲

電話正在使用中

俾屋企點俾車撞呀

好想同佢傾計

係咪唔同台要比錢既sms?
好耐無見人用過喇

通左 條友好惡 第一句就問人老母 我乜都未講

一打去佢講屌你老母呀 打黎

有預感今次佢真係可以唔駛返工

佢已經唔相信任何來電

咁撚得意嘅

咁惡嘅

我想問下邊度可以DOWNLOAD好尖聲果D V一聲果D刺耳聲?

有冇人其他人試過打去

5分鐘通咗2次 你班仆街係咁喪打

打唔通既

打極都唔通

一打去就俾佢屌老母 打到4點

老母死左 仲要係車禍 係都去醫院啦 仲番屋企做咩

我想知其他人待遇係咪同我一樣

冇人聽

佢又唔熄電話既

當真係比車撞死左 點解要返屋企睇 睇咩 點解唔係去醫院或者殮房

巴打係公司定屋企

矯枉過正咪呢啲，口語書面都唔識分

佢做餐飲 好似係
應該唔會無左分工
見佢like餐飲搵工群組

高質post留名

無人聽既屌

究竟佢做乜鳩

大家唔好再打去啦 一陣人地真係冇工開

live

又撚狗

睇親都笑。

笑到我仆街

睇黎佢個電話好快冇電，咁多人打比佢

岩岩打去 電話仲係使用中 邊位巴打咁好傾

岩岩打佢冇人聽
冇野玩

公司

此po完

咁多人打去

終於熄咗電話

辛苦哂咁多位巴打

可能搵緊工等通知

邊個係咁叫我呀

用尹律師既律師信啦

好撚癲

有咩唔怕講，反正我唔喺香港恐嚇佢都吹我唔漲

屌，打過去電話正在使用中
無野玩了

😂

有冇證據你老母比車車死？
冇就admin del post

打通左冇人聽

又可以玩 咁快又使用中

睇黎條友真係唔洗開工

留名食花生

邊個成日打過去啊

一人一句屌佢老母炸爆佢fb

痴撚線

好玩唔玩 玩著個連登仔

正在使用中 好鬼癲

佢可能hold起左

突發 我打通左冇人聽

Facetime都出埋

玩著連登仔勢係架

最緊要樓主已經確認左父母無事

咁我地就玩得開心又放心

佢cut左我線

打唔通呀

打過去，然之後播動漫歌比佢聽

又有野玩

屌 排隊打啦
1850-1855: 李貓兒
1855-1900:
1900-1905:
1905-1910:
1910-1915:
1915-1920:
1920-1925:

自己接落去 等大家都有機會令佢媽媽高潮ok?

睇到嚇一嚇
頭4個字同我電話一樣

佢老母真係有排高潮

連登仔太癲

audio來既~冷靜D

笑死 lm

屌笑到我仆街

電話正在使用中，邊位巴打打緊比佢

正在使用中

救命

試下打得通扮叫佢Interview

咁你地記住咪jam我線

條友個廣東話名點讀

推

有人聽電話喎

夠唔夠充足理據？

夠！

Ok，放上網公審

積下口德啦

講唔正嘅廣東話

終於live丁

幫佢報english town啦

搞到我飲飲下野噴左出黎

好撚癲，超正

笑撚死

三九唔識七咒人死老豆老母咁仆街嘅

pish

積吓口德啦

係咪點錯相其實

笑到仆街留名

屌 邊個咁自私霸住條線呀 我想同佢傾計呀

打唔通

Live左

笑到停唔到

得罪連登仔無好下場

寧得罪拉登

究竟係邊個比左樓主電話佢
搞到而家比連登仔撚

樓豬最好無野隱瞞我地，陣間我地撞曬車你就仆街

人在歐洲,可以係半夜同佢玩

呢個真

邊個話充電係大陸字 充電係書面語

成個post最理性係呢個

終於到我打

差電

電話暫時未能接通

邊位巴打打緊，定條柒頭淆撚到熄機

車死左唔係去醫院反而返屋企睇 咩邏輯

好正
有冇多啲

有冇巴打打去問佢食左飯未

嗯

係咪香港人扮大陸狗 正常大陸狗唔會用繁體

Agger

Ha

你係咪覺得自己好幽默

會唔會條友比人搞左好耐
跟住點錯相
而家又被我地搞

我係外國 等我試下whatsapp 打比佢先

同佢講 你得罪錯人啦
好搵唔搵搵中我地大佬

同佢講：Taiwan number 1

5點後無on過

笑到仆街

佢熄左機？

我諗起依張圖

俾你地班仆街嚇撚傻左啦
仲開機咩

我正在屌你老婆所以無時間

咁充電電芯係咩？好少叫差電電芯。

叫開充電池

又係呢d契弟，玩爛哂

樓主應該打過去叫佢地報平安

係到講一次 冇野隱瞞大家
如果有咩消息第一時間post上黎

其實會唔會係有人咁啱扮左樓主number打詐騙電話比佢

條仆街唔肯聽電話 點算

100次

痴撚痴 打成100次

大佬啊唔好咁痴線啦

連登癡線佬

sms要比錢啊清

留名等睇佢開返機

成班巴打回禮

玩還玩唔好有人搞串個party

屌
真係唔好得罪連登仔，好癲

佢有冇可能無惡意，係send錯人，真係有人老母比車撞

真係唔夠你黎 我都係打左3次咋

唔好得罪連登仔啊

反而覺得被人hack/借力
照計唔會有人咁on9用自己野玩依家野啩

其實你係咪Joker

我圖都改撚埋來撐你
有野隱瞞你就仆硬街

是但啦，橫掂

大家加油

小心炒車呀

今次真係無左份工

有野隱瞞死全家

打左五次都無人聽

你父母死了還不快回家看看

熄左機

.

電話都熄埋

討伐佢

樓主個部係death phone

怕炒車 或者有冇可能hack左

屌
成班連登仔好撚癲

Agger 淨係睇字都好撚燥

我全家好幸福喎

切勿跟車太貼

無戲睇了

點解可以whatsapp wechat facebook都係同一張相

佢係咪send錯呀 佢柒下柒下咁

查實咁算唔算自認三合會，小心嚇親啲報驚撚

哇屌
巴打之前如果有咩得罪過既 講聲sorry先

安已不

認左樓主契弟咪無事囉

不斷打電話罪

LM 做後援

live左

大佬係阿哥個隻大佬，大家都係巴打

佢電話可以攞黎做震蛋

痴撚線post

笑死 前面打一百次

既然話冇左份工
巴打們一人一份工fwd 比佢啦

好癲

打個電話過去
做埋錄音、呃你既話唔知去差館報案得唔得

人地可能用太空卡
上高登係用主手機

笑左...

痴線100次

樓主都無你咁撚積極

呢位巴打有cancer
呢幾日情況差左
有機會捱唔到今晚
大家去留個言支持下

慘被毒手

痴線

以後填問卷可以填新電話

巴打咁好恆心

係屋企畀車撞好出奇

這就是支那

玩到爛啦個電話

痴撚線公司

你班仆街玩到人電話都熄埋

仲未打得通
聽日再戰

屌你老母成百次

幽默感呢家野...

打100次

睇完post
去睇下自己個imsg
點知發現有癡線佬
15年搵到16年

屌佢老母啦，咁撚口臭

揮手
我有個痴線婆

完全唔識

但樓主有冇得罪人？如果39 唔識7 亂up 野真係博屌

睇幾多次都咁好笑

一個post咁多笑點
點做到

條仆街真係不知天高地厚 地上最強既連登仔都敢得罪

sms有得hack?

screen cap + airdrop 唔識用?

高質post LM

大家都好癲 等我又打先

打去有人聽個喎，佢未訓

一齊打到線路繁忙

唔好比佢停

電話正在使用中
食完嘢番黎接力

我大學師兄嚟

新昌 有冇巴打係入面做?

電話正在使用中 邊個巴打同我心有靈犀

我已經係父母身邊，大哥你快的一齊落黎啦⋯⋯

聽朝6點起身返工我都同你打

咩黎

真係笑撚到我仆街

睇返頭兩句語氣又真係有啲似

美容雞

我係咪miss左咩 點解有d咁既狗公inbox

啲美容雞好鐘音約妳食飯 之後無啦啦就話帶妳整臉

Fido
BC 省

黎緊呢幾個鐘佢電話會唔會好忙呢

一睇就知條友炒開散
跟住做緊野 or briefing 緊有人打比佢搞到佢比人屌
又或者係樓主po左圖上黎之後有on9仔打比佢

已經取消登記

太遲先睇到
依架未有登記

你班仆街真係冇人性

玩撚到人地電話都cut鳩埋

可能人哋係律師，撞車死嗰兩個人留咗一大筆遺產俾樓主。點知一嚟就俾大家屌

個電話冇喇

繼續玩佢fb

一陣fb都唔用 刪埋

係呀 早晨

覆佢 "大家咁話"

屌
嬲

留明

相都冇埋

Fb都冇埋 仲有微信

好好奇大陸個邊啲討論區,會唔會有個POST,話俾人騷擾要點算

有條不斷打電話罪架各位巴打

樓主直接覆佢
'無口德''吾''覆'
利申 quote左5p字

而家想打都冇得打啦

啱啱打已經係未有用戶登記

夠鐘打去叫佢起身屙夜尿

條友竟然打返俾我

Uk?

條友生活大壓力是但上facebook 屌柒人炸

1999

佢個電話號碼依家無人登記

似乎係電話騙案騷擾電話既受害者
可能樓主電話號碼被冒用
所以佢先sd msg鬧樓主
你地咁玩佢都好慘姐

即係一隻蝗錯手幾乎搞死另一隻蝗？
所以蝗就屌樓主？

又炒晒車啦

連登仔新玩具又玩厭了

隻蝗弱鳩智

淨係得12個鐘貨仔

好假

仆你個街我都有收到同一條友既msg
一撚樣

前排真係有啲8個字呃人電話打嚟
今次會唔會係誤會？

唔知點解睇到我好不安

一場誤會

好人好姐就算入境處打嚟都唔會驚
到底條友係點差啲無咗份工

成日睇呢啲我都覺

合理⋯⋯

On 9蝗

蝗就是原罪

照計就算佢on9信左入境處打黎，最多都係無左舊錢姐
唔通佢黎香港過期居留然後入境處其實真係要捉佢？

我都覺得有啲電話騙案嘅受害人本身就係身有屎

諗一諗充電好似真係書面語wo

其實電話號碼係咪會俾人冒用左都唔知，試過有個男人打黎屌我成日打俾佢，話我係咩集團，俾我屌到佢七彩

電話騙案都中咁on9，抵佢俾人炒啦，容乜易老細交盤數俾佢轉頭俾人呃撚晒

你點屌返佢

呢個癲仔

如果真既真係超黑仔，
我都收過呢d垃圾電話cut佢線就算

充電又係大陸字.....
真心想問巴打中學作文係咪真係寫"差電"

書面語應該係補充電源

求下你唔好on9啦。

充電香港人一直有用架

條蝗都唔知有冇份睇含大

要再毒D. 一係無聊時係咁轟炸佢. 玩殘佢.

裝個芝麻來電好過

我就真係無聽過香港人講野會講充電
正常都係講叉電

你訓柒醒未呀知唔知自己打緊幾多號，我點樣成日打黎呀，你望清楚d先啦xxxx

應該有犯罪集團用fake call
咁岩用左樓主個電話
之後個on9仔好醒咁以為個電話就係騙徒

唔排除on9仔係堅on9亂鳩咁屌人之後扮野

蝗真係好易相信電話騙案

真心難求

見到連登仔用左d恐嚇字眼屌鳩人
比人玩返轉頭就好笑

無錯，講唔會，寫就會。
所以上而有人一早話係書面語

你仆街啦 比紅衛兵睇中

原來樓主係連登電話騙案集團
條友一定嚇到賴屎，突然咁多騙徒搵佢

蝗蟲被蝗蟲呃屌香港人把撚？

叫佢醒下啦
呃人果D係佢D同胞黎架

咁多騙徒

話差佬見佢係大陸仔所以唔幫
如果香港人報案既話差佬應該拉埋人
叫佢去警察總部投訴科嘈
一定有用

講埋投訴成立可以要求賠償佢心靈上損失

不嬲都講叉電
但發現台灣人都會講充電
題外話 佢哋都係講增值唔係充值囉

成個警署即刻逼爆

詐騙電話真係好煩，警犬拉到人未

錯就錯在佢唔識好似樓主咁po上連登
唔係既話而家應該係樓主比人玩緊

屌 你班仆街

樓主而家更似係詐騙集團既大佬

樓主變咗詐騙集團大佬 佢更加以為樓主個電話係做電話詐騙

愛回家 誤會黎姐

可能根本就係

巴打們 訓教發夢個時就打下個電話 一通就同其他巴打匯報 佢應該會好撚飽

老實講可能我對大陸人有偏見 我唔撚信個大陸佬 我覺得佢係知呃唔到人調返話自己比人呃 廢時比人煩果d

充電有乜問題
我口講都會叉電 充電都大把人講
叉電比較粗小小既口語

你冇錯

收手先啦, 連登都要咁低質既, 解釋一次比佢聽就得, 話知佢係傻人定係大陸人啊~

啲人仲大佬前大佬後

炒曬車

有無佢fb link?搵唔到

充電池定差電池

原來詐騙果d係香港人黎

依家d 詐騙電話會扮+852
但又來自中國

成件事好峰迴路轉

其實如果條友真係被詐騙電話煩住
咁佢打返個電話屌人都好正常姐

換個角度諗 樓主都係比人騷擾再去屌人

我想講佢俾人詐騙係一件事，好明顯樓主唔係嗰個詐騙集團幕後騙子，但係咁樣恐嚇，仲要係人哋屋企人好有問題

就算你真係要去到要屌人呢個地步，你屌當事人都冇咁嬲，佢依家咁樣恐嚇人話人哋屋企人比車撞死，其實我覺得仲衰過屌人老母，屌人老母都要付出代價，佢咁樣沮咒人冚家剷，咁容易放過佢？

你估屌人老母唔使付出代價呀！？

有聲

睇晒成個post
諗起墨斗先生

屌笑左

有畫tim呀

樓主求助冇錯
係on9左些少咁只係

連登有愛

btw應該冇人宜家仲133緊啦卦？

詐騙集團會冒用人電話 條友以為樓豬電話number真係詐騙集團 sd msg去屌鳩佢
但真係唔明點樣可以無左份工

我反而唔明佢咁撚豬點解重未俾人炒

笑死我

好撚正

咁有禮貌，有乜好玩

有無地址，想叫外賣

詐咩騙 根本係中共呃返d 逃黎香港既走資支那畜既錢返返去 你話點敢拉人

好似佢地係會用fake number , 撞正樓主果個

應該唔會仲打緊啦？

唉，睇一次笑一次

頭先打咗 話呢個電話未有登記 無得玩

快同佢講。你得罪左我大佬

微信 del 左未

比我地玩到換電話number

屌 我今朝都收到入境處打黎話我有封重要文件無拿

睇到有啲可憐佢

我前排都有
呢招咁舊仲會有人信？

我都係

支那狗死全家

車死左。。。
點解會係屋企？

唔係去醫院認屍咩

電話騙案會唔會留下真電話咁ON9